一夜干點整好，有個蒸氣焗爐

開火燒